屌你老母，剩係識叫口號，乜撚野叫we burn 丫？

代手足post

叫叫叫叫
剩係識得叫口號，屌你老母，we burn you burn with us

乜撚野叫we burn 丫？
義士比人打爆眼
元朗比人打到仆街
荃灣又俾人斬
將軍澳又比人斬
葵芳站放催淚彈
新城市比人打到仆街
太古站比人行私刑
天水圍比人除褲，比人用煙花射
太多數唔晒

你班撚樣係咪冇底線？係咪要比人用真係用火燒先叫we burn？罷完一日工又繼續翻工？咁樣就算？

唔該定以下，咩叫we burn，咩叫you burn
比條底線自己

討論區group link

定議下，太嬲無prove read，做左先講

推
唔好再比和理非揸旗
次次揸親都一定搞散場運動

等睇真係有人被burn都無人做野

班和理非well pay ， 佢地覺得proud of 自己
當勇武一想衝，就會俾佢地狂屌， 連留守企係度都一樣屌
佢地好自豪的外國勢力有無出兵救佢地？

burn 都唔割

燒啦 燒佢老味

斬佢老味臭閪

唔撚割

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

不分化 不割席

樓主幾耐冇打飛機？